做完植髮一年,你問我答

幾錢
做個陣痛唔痛
會唔會唔自然
本身甩到點
有冇壽命?

有冇對比圖

20000蚊
取髮既時候都痛,尤其麻醉藥開始過既時候
做到好自然,壽命同我一樣咁耐

如果我想填左兩邊m 大概要幾錢?

初時好on9冇影到,總之之前成個比達咁。而家就咁

巴打
我想整返個頭頂呀
係唔係一樣價錢？

我番左大陸做,好平.睇你睇唔睇膽。香港做係會貴3到5倍左右

度度一樣價錢,不過頭頂查野都可以救得番,唔一定要植髮

要幾多日先出得街？

後面疤痕位有無生到頭髮？

25歲仔我都M額現型
係唔係越早做越好

我做FUE, 4日就出得了

唔會食,隻野副作用好勁。我寧願辛苦d用5%

純植M字有咩要注意

做完4日後醫院就會同你洗d血,所以連埋星期六日,我請左3日大假
而由於我冇剃光,所以d同事只係以後我換左新髮形

如果天生髮線高想植低d得唔得

拔走左之後個毛囊位唔會生番頭髮,所以頭髮比平時疏,但一般唔講d人唔覺。
10日後剪頭髮冇問題,因為是真髮。

Feu一條條咁抽,所以冇疤痕

之前好誇張? 依家都好似唔係咁夠
唔知係咪關額高事
聽講毛囊一無就植唔到頭髮 真定假

咩原理？

建議你用左護髮產品先,搞唔掂先考慮植。
不過m字位一般比較難生,植髮係最快既方法。

你做完都要好好愛護d頭髮,用護髮產品。因為髮線是會越甩越上,如果植左前面又甩番中間就會變成河童頭

雄禿做 得唔得，會唔會貴d？

得,不過一生人可以植既數量有限,要小心使用

我都係髮線高巴打
做左 就可以玩all back 了

我天生額高,而家個感覺是回到我未m之前,所以而家效果我好滿意
毛囊一無就植唔到頭髮<--植髮原理是從後枕的毛囊移去甩髮區。如果你後枕側邊用哂咪冇得植

得,不過建議用左護髮產品先

係，會多左好多玩法

可否加密share你做果間地址？

有呀，我用緊DR.D
已經停左甩

咩鋪會多呢d野賣

我都係追POST見人介紹
我用左4-5個月左右
中間有一個月停左，成日懶唔去買
跟住甩番多左，同埋D頭髮明顯幼左好多
即刻去買番

萬寧2百尾
上網買平D,佢地有FB你自已搵下

咁我覺得早做早享受,早d有型早d溝到條女

有冇護髮產品介紹

正喎2 皮咁平

23歲開始現m字，有咩補救方法

有冇前後對比圖？
做咗幾錢？
有冇咩副作用/要注意？

同上ching

其實無晒髮囊
可唔可以植其他人髮囊代替

植完後腦係咪會現一點點紅色？

好彩己有女

洗唔洗留院？做完返香港洗唔洗包紥傷口？

LM

強國喎..